[BL] 第197回召集腐男腐女 歡迎新人

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

冇人開PO
唯有我開

琴日見到大家係咁講聲優
鬼畜打已爆

Btw大家番唔番到工？

岩岩睇左巨人
片尾好恐怖
開虐了
係咪19年4月先再播？

到已遲
最慘係全世界都準時翻到得你一個遲

點解其他人會冇事

我都想知
講打機（如某眼鏡）我就冇打過嘅
但琴晚嘅game我居然全部都有聽過

8:10荃灣上車 而家先到金鐘

開工啦 香港人

賴床賴到依家 一陣要返學

搞到我食唔到大快活

遲左個半鐘

覆番上一個post先

有搞到，其中一個石榴福利，眼鏡克哉做左王者，嗰陣Mr.R話既然已經冇人可以滿足你咁我唯有獻身比你啦吾王～之後真係搞左，有埋cg，個樣勁enjoy

聽過好正常啫
好多都好經典，某眼鏡直情上埋神枱

我有睇

我淨係玩過3隻bl game

我之前又爆多次

我都有
應該果時樹熊話要game 我開番出黎

御堂

佢同我讓最想被擁抱的男人給威脅了果個主角好似

個受？ 唔似
御堂cp冇得輸

樹熊仔話呢角色唔岩佢口味wo

兩個都係覺得自己高高在上既傲嬌受
咁多角色都冇個啱口味

搞到我想扮pure扮true 都唔得

快啲入坑去玩某眼鏡啦

御堂係傲嬌得離女王
高人係傲嬌得離好軟

2個都正

眼鏡正啊
唔理主角係抖s定抖m我都鐘意
平子精分

平子哭腔 聽過真係番唔到轉頭
世界第一

佢話得本多岩少少
但我麻麻地本多

本多都ok
好想同佢瘋狂打排球

大叔線劇情唔錯

平子同遊佐老爺
我到今日都搵唔到有邊個聲優既精分驚艷得過平子
一次過滿足你想個角色做攻定做受既願望
呢隻game上得神枱唔係冇道理

唔鐘意大叔

本多還好
大叔

+1
成隻game最唔鐘意大叔同成日落bar蒲個細路

大叔線啲人話好浪漫
本多線我都唔記得係點
冇認真玩
以後細個鐘意亞紀
到後來玩御堂先發覺佢最正

御堂真係好正
做攻做受都好正
我屋企有埋佢做攻同做受既小說

上網睇過
仲有漫畫

話說新人係巴定絲？ 點稱呼？
我係限b

鍾意偽娘算唔算係Gay

絲
在下阿宮，腐齡十x年，x japan fans

We are!!!!!!
我腐齡都就黎十年
第一次係到見到x fans

我唔玩game架如果唔係咪扮唔到pure and true囉

平川自攻自受先勁
雖然知係分開錄但都好西利

唔洗扮true pure 啦甘b
講起自攻自受又諗起前野隻double face

Game就真係不了
唔想跑劇情不過drama可以一聽嘅
你地講嘅平子同yusa係冇配過某眼鏡架係平井達矢同淺野要二配嘅
其實我有少少雷自攻自受我最多會FF成雙子

佢自攻自受得黎似2個人
雙子正

御堂受先正 個種反差真係受不了
佢做攻太渣 唔鐘意

係 好鬼痴線

不過老實講我都唔太明自己嘅雷點
我係雷自攻自受但萌雙子（尤其係年下攻）
但明明雙子咪又係生得差唔多/一模一樣
仲未計作為一個腐左十年嘅女仔點解可以咩都冇睇過咁都真係幾迷下

攻都唔錯 寵受

咩都未睇過？

我意思話睇得唔多出名嘅漫畫/小說
都有可能係因為我鍾意睇二次創作嘅同人誌多d

係咩 甘b都睇好多wo

馬時亨：全世界都讚緊港鐵 係香港人會鬧我地

- 分享自 LIHKG 討論
收皮啦圾圾

冇呀 佢用口乍...冇得插

平井達矢同淺野又二，老司機
平子既精分同自攻自受簡直經典
之前聽過兩隻乙女drama都係平子精分搞女主
仲有忌野狂助系列，又係精分，套路同某眼鏡一樣而且良心君又比平子sm

我本身聽滾爺既
後來無意聽左x japan既art of life就
btw我仲好鐘意滾爺架

邊個滾爺？ one ok rock?

咁快有新po 留名先

聽過佢咩男友系列果個 好正
但搵唔到有咩低沈聲嘅乙女r18聽

谷山紀章，又名杉崎和哉，花名滾爺

我一直覺得可以聽聲認聲優嘅人好勁 我從來認唔到
Bl game啲聲優個個都用假名 但都會俾人認到

Ohoh
佢唱live 麻麻地
但啲歌係okok
但聽聽下又覺得一般

我淨係諗到自己好鐘意 同埋舊果啲
果啲人好癲

安元

舊果批好易認
新果D 認唔倒,求其UP個名應該都係果幾個是但一個

佢好似冇咩出名作
有冇介紹

新果批我覺得梅原ok
唱歌唔錯

冇呀...我唔睇乙女野 但我知乙女R18又要低音就係佢

梅原本身把聲唔算好突出 (十成係比佢個樣蒙蔽左...
好鍾意佢顏藝同摸西山PAT PAT

冇睇樣 但唱歌ok

原來我有聽過佢

佢live好過cd
之前去戲院睇直播
我覺得佢根本唔洗修音
直接拎番直播條片出去賣都冇問題
男聲優離講佢已經係公認唱得最好嗰個

多年前聽過佢唱live 好差
完全唔夠氣 啲音又上唔到

以前真係麻麻
自從佢戒左煙之後把聲好左好多
之前佢去水樹奈奈live，同佢唱左首據聞係上松寫既魔鬼級歌
好撚癲，d高音上到又爆，氣又夠

良心君出名作真係唔多
我諗到得某眼鏡同花陰

港鐵班司機依家個個玩電車GO咁

唔係崇日
但馬時亨你個屎忽鬼唔該反省下
點解人地JR/私鐵做到 你mtr連一成都學唔到

有無人有睇情色小說家

安元係鬼燈呀限b

鬼燈金魚草

冇上一排 上個po咁快就爆左
有冇人睇左venom
好有愛
套野根本就愛情片黎 甜到爆

照留名先

話說呢套戲搞到d腐女畫勁多同人圖

係咩 我上網搵得幾張圖咋
巴/絲打有冇咩網多venom同人好推介

連官方都派糖 (內有劇透)

乖寶寶

[/quote][/quote]
好正呀 仲搵到篇同人

沖繩奴隸島

有

鍾意睇重口味肉所以有睇呢套漫 有錢佬想屌邊個就屌邊個

豬塚健太好正

好撚正

係個大學生？

我鐘意睇唐瓜同茄子

新人終於lm
其實間唔中都會睇下呢個post 但次次都無出聲

多d入黎啊
絲打睇開咩啊？

歡迎常駐呀 絲打（？）平時睇開d咩？

日漫韓漫都有
見你地多數都係睇文 我懶得睇咁多字

我反而好少睇文
多數睇漫畫多

對！
日韓漫！你地講既同人都少

日漫

多數睇開倫敦巴里子果Ｄ溫馨小品

我地日韓國 動 漫 文 game都有睇/玩
我係到一次過歡迎曬所有新人
歡迎長駐
大家係巴定絲？ 點稱呼？ 睇開咩類型？
我係限b

倫敦巴里子買左好多本, 但其實得細佬X阿哥果個短篇中我

依邊都有好多人睇日、韓bl漫呀絲打
只要你拎出黎講
識嘅人就會自動波join

無睇
呢排好似少咗日漫睇咁 所以專攻緊韓漫

真係？
追緊套韓漫home sweet home 追得好苦 次次一更開嚟睇都好緊張

錯覺黎,睇黎睇去都係果本
我睇漫畫多架

Switch = 冇肉 係咪

睇圖似有肉

果D係2016 PC版的圖

唔識呢本
話馬熊愛瘋狂的時光
絲打點稱呼？

Wt!?? Really? 咁跑去玩pc
我以爲新fame黎

漫畫唔駛自己腦補咁多 我懶閪嚟

呢本漢化更得勁慢 要自己去搵生肉睇
你講個本係微博見過 睇過啲cut圖 但無去睇
稱呼呢啲隨意啦

真琴天使

因為睇過呢個作家嘅另一本
所以先睇呢本

如果你有連登版既死亡筆記，你第一個會寫邊個個名？

睇左一集東離 唔錯
但冇左台語配音 變左國語
果斷聽日文

日文好聽好多

台語都好聽
國語我唔想係到聽到囉

冇人
大家去曬拜山

睇戲呀我
我屋企重陽唔洗拜

甘b

Venom意外的好睇

佢啲畫風我唔係幾岩
仲有冇睇其他

電影？西片？

Comico上面基本上所有bl我都食咁濟
有唔少韓漫

毒魔啊
OK既呢套, 一般Marvel應有水準 睇得過
前段鋪陳有D長

冇睇開

好好睇呀 大推～～
超有愛 好甜

veddie cp推廣

岩岩上咗去睇 有睇兩套
冬日櫻花同bl漫畫

中學文科有咩存在價值

咁講野都得

文科人表示中學有日文讀 覺得好幸福

係

同好

想屌到真琴菊腫

真琴要做攻

（宗真除外）

軍服look 好耐以前睇既同人

話說free我仲未睇佢結局
個陣睇到宗介出現
睇完一集又要等 諗住出多幾集先睇
結果出到結局都未睇
仲留住最尾幾集唔捨得睇
驚睇完個結局冇野睇
有冇人好似我咁

背後注意

睇到宗介出現即係第二季開頭咋喎
唔使驚仲有第三季你未煲
而家第三季完左好失落
2020年果時我同真琴既年齡差距更大了

如果真琴本性係咁都無所謂嫁

原來出左第三季
太耐冇追新番真係唔知添
想當年睇第1季個陣仲讀緊書
而家冇咩時間睇動畫
有第三季咁我可以得閒dl返黎第二季補完

唔夠核突
講起想去多次op 因為朋友淆底 入得一間鬼屋…其他鬼屋lur死都唔入 鄧佢唔抵 俾二百幾蚊入得一間 仲要最唔恐怖嗰間

Op我淨係去過一次果次d鬼屋膠味太重
又唔恐怖都唔好玩

咁你係咪2020先睇番第3季

二百幾咁平咩?
我都只去過一次 窮學生最後一日得到免費飛
入面個手術室好靚 可惜唔可以影低記錄
都唔洗淆底, 唔會恐怖啦, 明知人扮
荃灣新開左個喪屍主題既場, 唔知好唔好玩

我入嗰間膠味唔重 間嘢一半室內一半露天…比我想像中多人 (上星期5去完)
我怕會仆多過怕俾鬼嚇
出面四圍D鬼嚇我…我都唔太大反應
D鬼多數追D反應好大嘅人 你無反應/反應唔大 佢地會收自我收皮

全部都好正
再睇多幾套
Web版都有2-3套 好正

其實都係
我仲衰到一件到佢地就say hi搞到佢地好無言....
不過都成兩三年前啦

朋友唔敢入 無奶油逼佢嘅
荃灣where?

同我一樣 朋友笑我同D鬼say hi

去過日本富士急 好驚
唔係好敢玩鬼屋

原來係咁
朋友肯你黎都好好哈哈~ 下次鼓勵佢大膽D

荃灣

唔好話你 好多囡囡都唔啱呢味嘢
我朋友算係咁多個嚟講唔太怕恐怖嘢 但都唔敢入無計
搵個鍾意恐怖/鬼/黑暗嘢嘅人好難
我知我口味重

唔係 我好多朋友都好鐘意玩

見到啦
不過價錢…

我仲諗問埋其他朋友去唔去op入鬼屋…又唔想得自己on99咁入

問啦

btw 正常飛連埋快證要8百幾蚊
成千銀玩鬼屋…

咁貴ga咩
但好多人有annual pass

包HALLOWEEN咩? 好似分開
生日好似都唔可以FREE入?

唔知 極少去theme park

我都係 毒撚廢老唔太玩機動遊戲自然唔會去
係環球影城可以去, 基本上只係坐係度睇MOON/ 企係度睇MOON

+1
淨係去睇館

叮咚~叮咚~~

睇下動物坐下cable car我就夠

我都係 寧願入鬼屋/睇館都唔玩得D機動遊戲

又有深夜福利

樹熊

其實有睇好多套 但好少漢化 一係好慢
comico個啲更得好慢

Comico一星期一集wo

睇最新個啲係咪要$$架
我之前嫌啲漢化不定期更新自己走咗去搵生肉 好爽

要
但等一星期就免費
就算你一貨到最新 就要一直貨先睇到

明明之前都唔係咁
而家網易又係咁 block鬼哂 乜都無得睇

改左版好耐lu
但佢每星期unlock其實同以前一樣 所以冇咩所謂
同埋佢間中有活動有coin拎
最重要係好睇

絲打咁夜仲唔訓？
冇名唔知點叫你好

發夢interview係咩玩法

你太愛

每星期有unlock
有冇咩介紹

覆完你就訓咗了
但你仲夜過我
就咁就可以了

"Please introduce yourself"

"講下點解我地要請你"

話說我就黎有interview
想轉工

我都想轉 等埋雙糧 捱到新年先轉

Web版有die again (已完 超好睇
發情app（多肉
就要讓你愛上我（呢本一般般
App版我追開 佐島與黑川
我愛上隔壁鄰居
缽里王子
愛情與友情之間
我的達令上線了
愛上夢中的你
全部都好睇

巴/絲打(?) 你都睇咗好多
我全部都無睇
好少睇comico 都係微博啲漢化組多

絲
多呀 我主睇comico同漫漫漫畫
冇用微博
仲有其他漫畫網同櫻花

真心 comico果啲好有質素

你地好勁

咩好勁

櫻花正
韓國個邊第二部都完咗
去睇下漫漫漫畫先

邊套你講？

想奶

姐姐

頂 櫻花我get錯咗講緊comico個套

邊套第二季完

冬日後的櫻花

有無人睇＜屬於我的小肉肉＞

唔捨得睇佢完丫嘛
不過佢第3季完左可以一次過追哂

大家都識好多呀
唔似我...

咁係因為你睇同人多而已

收工

姐姐睇左東離未？

咁快
有冇漢化？

應該無 comico買咗好多都唔敢做
英文既話我搵到有

正常 早排俾我見到comico漫畫係大陸網出現

英文有時譯得好垃圾

所以都係乖乖死去睇生肉算
等得漢化都幾個月後

點解發夢會見到恩不里居條八婆

睇唔明曬
冇咩心機睇日文

點解閱巴可以成日發啲怪夢？

日頭太多野諗
跟住就多夢?

日文好多漢字都唔識
所以睇韓漫多

韓文直頭0概念 最憎見到韓文字
日文明啲唔明啲
有心機睇會明多啲
但主要係睇漫畫都係想睇番中文字

點解最憎韓文啊

核突

不嬲都唔鐘意

東離有石頭配

好啦 咁我問第樣
你地現實中有冇一樣腐既朋友架

★支那婦來港即離婚、奪撫養權、奪公屋，59歲無業漢放火阻房署收公屋囚2年

人類總要重複同樣的錯誤

冇乜
所以呢到好開心

石田彰

垃圾男人係咁

腐同一套/cp都唔岩傾？

腐同一套係可以完全唔岩傾架
直頭唔知佢講緊乜都得
腐同一CP應該還好, 但其實我果邊真係朋友果D都好少睇同人,
同人果D朋友大部分同我鍾意唔同CP,唔同作品

突然ではございますが、この度、女性向委託同人誌事業を終了させていただくこととなりました。

事業の終了に伴い、
K-BOOKS池袋同人館2Fでの委託同人誌の販売を2018年12月16日(日)、
通信販売サイトCQ-WEBでのご注文の受付を2019年2月28日(木)にて、
終了とさせていただきます。

K BOOKS 遲啲唔再賣女性向本子 腐女市場冇理由咁細

女性向除左腐女仲有乙女向 當然腐向應該係主要市場
佢賣得咁貴,唔係我鍾意非洲我都唔會買KBOOKS野
佢唔賣委託同人誌, 但仲繼續搞中古同人吧?

追完post好好奇洲洲係刀男鍾意邊對cp?因為我都有食幾冷嘅...嗯...想搵同好
我都有腐女朋友加我呀妹都腐但大家本身就熟到唔會淨係講腐野
同埋腐嘅點都未必一樣所以都講少左腐野
大概就係咁...？以上
是說我琴晚夢見自己跳樓死左算唔算怪？

沉醉喺重口味 bdsm故

發人深省

我完全唔覺得我CP冷
其實我就冇玩過原作, 我係睇真人版先, 動畫都有睇過
鍾意岩今 , 同埋蜻蛉切X千子
其實我都係去KBOOKS先發現係非洲 三日月價錢係岩今既十倍
上次太田指住我個千子襟 放咁邊佢都見到, 開心

夢見自己死 應該會有好事的

女兒遭霸凌！老娘衝校把同學打到住院 法官判無罪

打得好

岩今唔冷呀一直有top 20姐係都唔算熱
槍叔x千子姐姐其實係千子姐姐未實裝時已經有人講只係人設比較少人鍾意所以睇落依對cp唔太紅姐
Btw我鍾意嘅有d連top 30都冇

話說上次去漫畫店留意到個台灣BL漫畫好似幾正
係好出名既作者畫 (不過我冇睇過
上網好似冇得睇 有都係東立自己個網(要比錢定點

個TOP榜邊度睇返黎?
但你果個係原作標準, 我係音樂劇 已經角色唔多,仲非洲 (窮撚的我好欣慰)

我覺得原作GAME唔係個個畫風都好睇...
甘B好似係鍾意咩咩藤四郎果D?
我見除左藥研同鯰尾(?) 外, 都好似冇乜人收GOODS
岩今都係 (我好意外, 明明有大波又有身高差萌
對熱角反而唔大興趣 我好少有唔鍾意既男角,但呢套比我搵到

原來呢套係台灣 我有係動漫節見到
都幾靚
台灣漫畫有啲幾正

Top榜係整合左咁多對cp係p站嘅總投稿數同每年嘅新投稿數所得出黎嘅
我覺得都可以當作一個參考啦
畢竟淨係以二點五次元黎作標準有d難係因為好多時大家唔會分咁細（係活擊個post都有好多人問花丸同活擊有冇關係）
其實我都見有以刀音/刀舞作背景嘅cp梗嘅原作同人

原作畫風唔好係因為畫風唔純一+唔係王道畫風+多以新人繪師（技巧冇咁好而易畫崩）+爆肝畫影響作品quality 嘅緣故...
嗯...其實我都麻麻某d原作立繪所以我都理解點解洲洲會覺得唔好睇
但睇耐左就會慣同發現到萌點姐係情人眼內出西施
所以有d我本身麻麻嘅最後都會萌上

又想八卦一下你唔鍾意邊個人氣角色先

原作靚既立繪好多, 但有D真係...參差不齊
就咁睇, 靚過刀劍亂舞既女性向GAME多太多...
因為我冇玩過, 只能睇表面, 畫風以外既野先係重點吧應該...
千子立繪好豪華, 只係通常冇乜女仔喜歡筋肉型

我唔鍾意
我覺得佢好似乙女GAME女主
把聲都麻麻 真人版個Look都麻麻(個定妝有D似C9

千子我覺得問題係上半身好大隻（褒義）下半身好纖細（褒義）但兩者唔太match
雖然有考據所以咁樣畫係刻意嘅不過點睇都覺得比例怪怪地咁
但依家睇慣左又真係接受到

沖田組人設太女主依點想當年我未入坑果時二次創作已經講緊JK梗
安定仲要比灣審講話似林志玲
而刀音嘅人選同造型雖然冇咁女仔feel但都唔靚
初初我都唔明點解搞到咁不過真係習慣左就順眼翻
當然唔鍾意就唔好強求啦

千子成個角色同其他人都唔同作品咁
我個腦始終係得真人版哈哈哈
其實我幾期待亂, 次郎呢類角色真人化, 因為我好鍾意偽娘

甘B係鍾意邊個角色?

發現原來好耐無上連登 唔記得答番你地

有無巴打性慾好大?

野生捕獲夫子 同姐姐

我算是香港一個著名的演員，你問我答。

講起細妹 次次都將假髮掛起我嗰邊櫃吊住遮住我D bl
格一排又吊返落我到 (話過bl好神聖 唔想有假髮吊係到 )

夫寶

千子本身嘅繪師就畫男性向H game立繪所以好似畫唔好男人...？
其實唔止千子係咁
我係全員推呀但最鍾意嘅有我家初始刀同初心老婆清光、入坑刀同小男友藥研仲有男神一期哥
其他就成日轉
睇果排練開邊振/睇其他衍生作品發現都咩萌點
亂同次郎我覺得比較難寫入刀音/刀舞個劇本到
主要冇咩異聞（次郎仲可以借下太郎嘅原主cs 蜻蛉切個原主嘅果一場）
當然打臉最好啦

我自己就覺得遮就冇問題嘅
始終香港地少人多而印象中粉b呀妹幾嫌棄bl
但點解粉b呀妹要拎黎黎去？
同埋唔知點解覺得粉b呀妹講果個bl好神聖依句睇落係有d骨咁樣

有冇人？

有呀

甘b
我好悶呀

無野做 去中大開放日參觀下

來自繽紛世界的明天 好睇

係
快啲睇東離姐姐

刀音/刀舞黎講
我覺得出咩角都得
冇咩異聞都冇影響, 巴形都唔知出黎做乜, 小狐丸都唔係好知

其實呢套野都冇劇情
刀音黎黎去去總之有D刀突然玻璃心諗起原主 >唔好打我主人 >醒返> 你地唔好郁手, 等我黎! / 基友幫我(殺原主,修正歷史) >完

刀舞劇情為主 但其實都差不多係咁既模式
可能主要我日文唔夠好去理解刀舞,
加上我都唔係好知邊把刀係邊個主人 明明好多都被轉手N次
有第二輪呢樣野係幾精彩 (雖然BUG好多

我第一二三眼都覺得在金色琴弦見過一期一振

睇完啦 個和尚個樣同套衫搞到成個奸角咁

少少
但應該係忠
應該冇咁快死

其實外國年輕人上到大學係咪被父母要求自己賺錢，唔再俾零用

樹熊？

近日發表現自己過於沉醉肉體滿足，忽略男男純愛

我都係

辦公室調教

獨臂戰士嘅背影

瑪利亞之牆奪回戰作戰會議

係啊
得罪人多
改名避下風頭先

扑扑你有咩肉體滿足

肉漫

Exactly ,同埋重口味bdsm故,gv

唔小心負評左sor

狐ball我覺得只係因為初初係爺+義經組所以就加埋淨底嘅三条派
巴主任就真心唔知
一般黎講都會搵一個歷史背景然後就係果個時代有份出現嘅刀出場嘅時候
最多加多幾把與歷史冇關但同出場刀本身就有關嘅刀刀上場
所以其實刀舞嘅走勢同刀音差唔多
只係一去到戰國時代就會亂
因為原主有好多刀 刀又易過無數次手 造成極多cp糧同玻璃
一期哥原作初期已經被心吐嘈明明就係金色琴弦但就唔知點解深得腐女喜愛bl本》乙女本
可能真係似都咁班乙女都寧願去打金色琴弦好過

唔好意思 甘寶 我啱啱放工
佢又未至於嫌棄嘅 有叫過我唔好睇呢D 睇壞腦
嗰句係我講 -> "bl好神聖"
唔想細妹束假髮吊係bl漫畫面前

去完中大 再去黃埔拎新notebook
攰死

唔緊要呀我都係放左工冇耐
我自己就覺得接受到bl/同性愛嘅人始終係少數有人接受唔到都冇問題嘅
但唔好批評人地嘅喜愛咁樣囉
所以粉b冇做錯到呀

屌 鎮魂劇版我未google之前一直以為沈云瀾係攻

甘寶 係咪好攰?
所以咪好葡萄你有個腐妹囉

有少少離題 請指教

翻工其實唔會話好攰
但我病左成個禮拜訓唔好食唔好所以好想休息
話就話我有呀妹有朋友講bl好似好好咁
不過大家都可以係度講架嘛

到day off未?
好好抖下

星期日放假呀但被逼去親戚屋企食飯仲衰過翻工

好多花名
係啦, 例如今劍好唔想義經死, 咁岩融都同一立場但又唔會好似佢咁
其實把把都係架啦,有邊個個主人未死
我都係睇樣架乍, 劇情是但啦, 有靚仔又有CP感就OK

一期我又唔知佢同邊個一對...
我見好似三日月多? 不過我睇動畫,刀舞佢地又冇咩關係

好唔舒服就話唔去啦 下次先落

買左新notebook 覺得舊機有蟹卡音效driver好D

唔好意思呀慣左講花名
我自己就prefer有關係嘅刀刀組cp>拉郎配嘅
所以係刀舞未出之前真心唔明點解三山咁紅
一期哥嘅cp較紅（top30前）係鶴一期之後就到一期鶴同一期三日再之後就係一藥同一鯰
不過基於本人站一期受所以除左鶴一期係我大愛cp黎之外係p站基本冇糧食
好彩台灣審都有唔少三日一期派
三日月同鶴丸同一期哥嘅主流cp係三日鶴、鶴一期同一期三日
真心好奇如果有人三對都食（唔接受逆cp嘅話）咁3p要點寫？

多謝粉b關心
咁又未去到話好唔舒服嘅只係想係屋企hea
推就推唔到架啦所以都係要去

最TOP CP係咩?
山係山姥切?

拉郎配我唔OK呀, 我會萌同人CP都係官方話我知邊對係CP, 強拉...冇意義

三對都食咪分開食, 點解要3P 三角形含撚

魔道祖師同殺破狼有無人睇過？
好睇？

據我所知頭5係燭壓切、燭俱利、三日鶴、俱利燭同鶴一期（類似係咁啦）
係呀三山初期好紅係因為山姥切係初始刀之一而三日月又係看板男
（題外話：看板男x初始刀係一直都有...三山之外仲有三日清都唔冷）
而且又可以玩月歌聲優梗

OIC 即係三山係拉郎配
燭俱利 < 太似同一類型打扮,冇咩CP感...
燭台切咁多CP!
動畫黎講我鍾意小夜, 刀舞都係

我對月歌冇認識呀~好似出左好多野 淨係舞台都好多套,入唔到門

魔道祖師

我未睇
如何

我覺得必睇
記得睇有肉果個版本

有兩版？
因為睇完鎮魂好想睇玩世不恭受

魔道祖師冇人玩世不恭
係熱愛9UP作死的受 (好似係

個類都好正

嗯 呢個作者D受都係咁既性格 比路人傳到花花公子咁, 其實係A0

😭😭😭係呀！！就係呢種 好撚正
成日以為自己係攻

我同你口味好似幾似
你係咪新入黎呢個PO? 歡迎你

刀舞有演出之後就冇人話三山拉郎啦
因為官方都認證左
刀男嘅拉郎配我個人定義係原作冇關+史實冇關+衍生作品冇關先算
月歌我都唔識呀比我嘅印象就係歌王2.0 d fd
燭台切人氣高所以cp都高人氣（其實top 5 cp d 角色都係刀男top 10角色黎）
至於燭俱利/俱利燭點解個人設咁似係因為兩振同為伊達政宗嘅刀姐係千錯萬錯都係筆頭嘅錯
小夜好可愛呀人氣都唔低（短刀第二全部角色都有top20仲高過佢兩個哥哥）只係冇咩cp姐
因為冇咩人想睇正太嘅H

認證左咩,佢地做過D咩
我只感受到燭台切X小夜 純粹最強身高差 (一齊影雜誌
同埋HIROKI一定係同椎名 合作N次勁FRD

歌王2.0哈哈哈哈哈哈哈哈哈

有對手戲=有官方糧...好似係
東同納谷真係...點睇都唔似係同年嘅
椎總係攻椎總係攻椎總係攻!!!!!!!
歌王2.0係我同朋友就歌王之後嘅女性向偶像番嘅總稱...
因為我地都對偶像番冇性趣（唔留意）但依類番又因爲歌王紅左就係咁出

大家今晚講左好多
魔道正
殺碌狼想睇 未開

歌王係一套笑片黎, 好值得睇
分分鐘都睇到胃痛
每個角色都係智障同埋節日都冇人約, 平時都冇咩JOB,日日在女主面前黎行去

我成日彈出彈入 唔算新
本身病嬌x弱受開
但睇完鎮魂真係好鐘意強受！！
正！！

歌王頂唔順女主
前輩組

強受不嬲正
強攻多受先係王道

聖哥傳日劇已出

我重心諗強攻多受食咁偏

邊到有得睇

就係頂唔順先正
一度睇一度瘋狂恥笑

網上應該有唔少
我bt應該

太樣衰太煩膠
史上最差女主

在我眼中冇一個女主唔係多餘

屙篤屎尿照下自己個樣, 唔好阻住仔仔們BL

喺日本讀緊高中，你問我盡答

好正 以前中四有諗過 但番到黎駁唔番 所以放棄
好羨慕

今集“擁抱”開頭玩巨人梗
半夜忍笑到忍到我
但後面個間之楔煙kiss梗
Iason大人啊啊啊

未睇
間之楔

歌王我一開始都係頂唔順女主對青光眼而棄左
後尾因為朋友b係乙女果排除左佢日提夜提嘅薄櫻鬼同緋色的碎片之外就係歌王
所以都特登睇翻
利申：HEAVENS派
題外話：見洲洲講起金色的琴弦同一期哥
唔知係咪朋友b曾經玩過金色的琴弦
明明佢棄坑前都未鍾意一期（佢歐玩左冇耐鍛到爺就棄game）
棄坑之後有一日突然係我依個食一期受嘅人面前話佢買左本一期乙女向本
仲要我講我嘅感受
有時都唔知佢係真KY定假KY....

QN派
金弦我係睇動畫
2輯都有

正常丫我歌王都淨係追動畫
金色的琴弦我就未睇過 其實薄櫻鬼同緋色的碎片我都係未睇過
可能因為我係腐女啦真係冇咩興趣

以上幾套都係bg
我冇乜腐
純粹為仔

歌王我冇鍾意邊個, 歌幾好聽
到而家都未睇完第4季,第一集真係笑到傻左, 女主要臨幸十幾條仔,好撚忙

即係一期X原創女主? 點睇呀...明顯作者意淫係自己先畫倒出黎

本身因為歌同人設先落左歌王坑
以前覺得好正，而家笑到傻
特別係第二季
佢地話為左唔比heavens搶走女主而努力嗰下，我？？？？

3連

金色的琴弦,緋色的碎片我都未睇過 係Neo romance(?)見面會留意過
薄櫻鬼呢...哇,我有翻版PS2 GAME呀 但冇仔想溝 棄左 哈哈哈哈哈
動畫去朋友家一齊睇過一集, 好難睇 但之後為左睇Hiroki著女裝睇左舞台 不過都係飛黎睇,然後發現不知火個LOOK幾正 (好似係呢個名

小薯lm
重度腐女

歡迎～絲打有睇咩作品啊

之前聽開男子高校生，はじめての 主要都係睇漫畫，幾重口都睇
想白井配多啲受角

美男高中

我都係支持前輩組啲歌炸
真心好聽

薄櫻鬼人設好岩我口味
土方 總司 風間
緋色我鐘意紅髮果個
金弦就藍髮小提琴果個
通常我都鐘意官配

有冇睇你果名果套哥布林殺手 同之前有套通藝術學園？

呢2套呢個ac另一位有睇 ，一ac 2人用

咁你有睇咩
2位都係絲？

見到上面講乙女game，想問有冇人玩stand my hero

冇玩日本手機game
通常要課金 同埋睇日文有啲辛苦

Btw 見到個圖 諗起兄弟戰爭

我係絲，另一位巴 ，我冇睇

candy crush 咁款手遊好正 課金抽卡啫

所以岩先lm嘅係巴？定你唔睇動漫？
你地2位點稱呼

兄弟戰爭
究級難睇
動畫因為要全員, 搞到個女主公廁好似咁... 上一集Flirt完一個巴打,下一集失憶咁Flirt其他
利申 睇晒

咁我講好啲，我哋都係腐，有睇動漫 我係絲，叫司機，啱先係我lm，另一位巴，叫小葉

動畫睇曬
我覺得好睇過歌王十萬倍
完全唔明點解最細果倍都攻得
我寧願要隻松鼠
劇透左小說 個結局
利申 棗派

我覺得個老母好勁 生咁多個

歡迎2個一齊同我地討論

我哋會

最好轉人果時講聲
小葉b 司機巴/仔
可以叫我限b

okok

所以小葉b腐開咩野？
鐘意咩類型？

我認得你呀
係動漫台開鍾意邊個男聲優嘅果一位
男子高校生淨係聽立花花x田丸果隻
因為我好鍾意田丸把聲
在下甘樂 歡迎常駐呀梅原絲打

甘b講一講我又有啲印象
果時想留言 好似最後都冇

竟然有人認得我 我覺得最正係竹內x興津

HIHI
點解你地唔開多個ACC?

唔好加個b字
我最廚都系（美男高校）煙熱，（FREE）真遙，（月歌）始隼，（月PRO）大花，（ES）敬零/阿多颯

司機冇EMAIL

真架? 佢果間屋都唔合常理, 根本住大廈, 每個人間房(?) 完全係屋黎
仲搭LIFT, 超級離地
不過所有人都坐大廳等待女主召喚
最細果個我記得GAME係有長大

真遙 宗凜
B pro 大花係咪ond 果對？
加b親切啲麻

一次過覆埋啦
係刀男同人嘅話，大多數原創女主=自設女審
都有例外係同原主（當然前提係把刀要有原主係女嘅）好似我見過三日月x秀吉正妻 高台院 寧寧殿下
又唔算係FF過頭嘅話哂官方冇講明審神者係咩生物
歌王同兄弟戰爭你當搞笑番其實幾好睇
但我睇人玩兄弟戰爭遊戲入面朱莉條線會睇到喊
同樣利申下先：棗派

要過幾多年先大個
有錢人麻
乙女game唔太需要貼地

唔係B PRO 係月pro (司機)

朱莉都冇得攻
棗

唔識

同月歌唔同?

有呀要係指定日子前爆哂所有人好感度但又冇走任何人嘅線先會入朱利線
朱利會變成動畫入面果個美男子
下為劇透

月歌係under 月pro 月pro就係成個事務所簡稱

幾年啦..就高中架啦

乙女同BL作品入面D枕頭呀床呀SOFA都大到仆街

我知呀
所以先話冇得攻
因為我記得佢地冇得一齊
雖然條線我唔太清楚係點
我就得佢幾靚ga

好過垃圾昂

話說月歌聽過下1-2隻歌
但萌唔起
另外有個虛擬組合 tri開頭好似
啲歌幾好聽

我有留過言架只係比大家無視左
我雖然都係腐女 但好少聽drama
聽嘅都係以自己鍾意嘅聲優為主
姐係淨聽神谷同田丸配過嘅drama
依家嘅bl drama 真係好多都係刀男聲優我有心要j佢地把聲嘅真係入翻刀男仲方便

drama呢排都少聽咗 多數睇漫畫食肉 好想武內小dd配 BL DRAMA

好似知你講邊組，我冇聽過

依個一設咁可愛點睇都似係可愛嘅男孩子
昂...無視無視

武內

佢個2首英文歌

真係想鬧仆街昂
其實佢又冇做啲咩特別衰野
但見到佢說好嬲
朱莉

我冇聽過佢其他歌
我淨係聽星光少男

動漫節聽過少少 唔錯

我依家只想聽增田攻

邊個武內？武內健？

漫畫我幾中意 はらだ老師同みちのくアタミ老師 abo最中意恭依從命

(司機)

武內駿輔

之前見到增田攻八代

ez to dance

Ic睇後係我老啦原來大家講緊嘅係武內P

恭依從命同好
第一本買bl漫說係佢

武內唱得好正 (後半先係武內)

最中意副cp

喜歡真琴的都是好朋友

增田
講起上黎我都聽過增田配年下攻攻田丸
果套劇情唔算特別但兩位主役都係我鍾意嘅所以聽完最後都買左本漫畫支持下

+1
生左仔 好甜

武內唱歌超正 又有家底

甜到甩牙 後尾咪有嗰o嘅，無啦啦變得勁大隻，嚇親我

全身名牌。。

Haha由受變攻

睇左動畫劇場版 好治癒

係呀 好搞笑
但我都未搵到日劇睇

岩岩係櫻花睇左本 狂愛心理
幾好睇
大家可以去睇睇
有少少骨科 菊潔就三思

感謝親切提醒

It's for u

喜歡宗介既都係我敵人 因為宗介係我老公

你就想

你地慢慢爭宗介
我去搵我嘅真琴bb 一齊訓教

買左新notebook最麻煩唔係過資料
而係改音效同等化器
開始懷念蟹仔driver

【香港人衰過大陸人】令香港人抬不起頭，「社會工程」已慢慢出現？

根本一直都有

上網見到中學師兄玩裸聊俾人cap咗圖

好高汁

WOW 影到咁呢個人應該係GAY?

唔知啊
個PACKAGE 好正

正

想買

夠膽買?

我ok呀

好正咁

坡仔其實幾正

成日著軍裝

新lihkg emoji?

★突發 連登原來有隱藏腦魔icon！！！！！！

個巴打自己整

好勁

終於出2

黑實大隻

見到R就諗起今日J庭都唔知個代購買唔買到本番外同人

獸人

弦音

好唔好睇呀 第一集

上gay app

黑實大隻邊度輪到我

好睇
本身想講故事好過free
但後來睇番原來係輕小說改
所以故事一定有番咁上下

坡仔 星加坡
我見開果啲都唔黑實大隻

Jack d
服完兵役就可食用

Free 原先都係輕小說改篇再加筆

不過比港仔矮小小同樸素少少
不過我ok

Free邊係輕小說改呀
原創黎我記得

好多其實係賓仔/華人黎

維基左
係某輕小記 構架 改
但根本就係原創

華人

小學版
第一季係借用左小說人設同背景
如果無記錯

香港冇乜見過坡仔 （做緊酒店果時一年好似都
都冇乜幾個坡仔黎住 ）

見到好多著住軍服無碼流出

我記得PV入面個真琴係灰色髮
勁颯爽

睇得食唔到

要飛去新加坡食

去到都無用
侵我地玩先得嫁

我要去台灣同志遊行食玻仔

係wo
你月尾去？

用app誘騙佢嚟香港

坡仔應該唔難
大家都亞洲人
我音對坡仔都係華人/賓仔 冇見過純坡
本身坡好似係馬拉分出黎 而馬拉都係多華人

星期五飛

今日考mid term (1個鐘30題mc)
但d人未夠半個鐘就早走

係咁嫁啦
視GPA 如浮雲 但求畢到業就得
利申：third hon

咩科先
一般mc係一分鐘一題

seed or father

e-governance
佢d題目好淺
但我坐到最後一分鐘

好多人係咁
我睇情況 多數會坐到最後
我之前考宗教60題 啲人15mins做完走添

香港真係好多西客
自己落order時冇講特別要求 轉頭屌鳩我冇跟足佢order做 好彩同事信我

係咁

絲打係咪做飲食業嫁?

做ADMIN 跟進小型工程
不過啲客都好似飲食業咁

激到我想買錄音筆返工保障自己

睇你段野我都以為係餐廳

飲食業俾炒散玩下，做長工咩心態

其實我都唔太明
無晒私人時間
就算去到經理級
兩文三語又要叻
人工又唔係特別高

諗過做starbucks學下沖咖啡 驚比屋企人屌死 未實行

海底撈係香港請店長 要讀過大學 又要考ielts 仲要最好試過出國留學 好痴線

不如辛苦啲讀書考返en牌

咁既學歷使鬼做海底撈咩

香港老細/hr:大學學歷嘅人係黎學野架
應該唔收錢做

幾錢

18K底薪

好on9

其實我想睇飲食業因為請唔到人而崩潰

特別係仆街公司
但冇可能

通常仆街老細會有盡責員工

真琴BB

竟然輸俾遙同郁弥..
我宗介影都冇

宗介27
無計真係太少戲份
今季好似連落水游都無

祝班閪老細閪經理閪長工日日冧檔

其實我覺得冇咩人想翻咁耐工
班經理都係身不由己
要屌就屌香港班搵錢至上嘅老細同死都唔肯為標準工時立法嘅政府

我仲未睇呢套

漫畫好睇啲

好似真琴

我覺得好似鬼畜眼鏡個御堂

冇人

慾男插金屬洞腫脹卡住 2周拔不出來險壞死

原來東離2 把七殺天凌係悠木碧配

印象中好似出得一個女角

小圓 同OVERLORD 既痴線婆 佢真係好勁 配得可以好兩極

查左一查發現
2014年悠木碧配 Free!-Eternal Summer-（山崎宗介〈小學〉）

我識佢係戰姬絕唱個主角
但我唔鐘意果把聲
但幼女戰紀就ok

你睇到邊？

你係睇左定點?
我睇左唔係好多,主角都未知攻真正身分

我未睇
等佢出新修先睇

我睇緊 佐賀偶像是傳奇
完全唔知自己睇緊咩 但又幾搞笑

巴打們同女友食飯係男請定aa?

第13頁都會捕獲到野生半點

利申港零

好有經驗

搵唔番上次洲洲講果本東立bl

啊! 熱病 李崇萍

我打fever搵唔到
係咪真係冇網有得睇

話說我睇左聖哥傳 得6分鐘

好似官網有免費睇
畫風幾日本
唔知點解覺得好似 抱春

官網有免費睇 好係只得連載雜誌最新果回, 仲要註冊...
首先我想知佢有冇我雷

註冊唔係問題呀
正常應該冇最新回先岩
我聽日睇下

岩岩睇左本叫 最終電車 好似
好甜

傳中國已經開始沒收漫畫

美戰都奶野

不過我其實覺得未必有效
因為中國嘅人一直都唔信自己野唔會係中國實體書店到買書
佢地要買咪又係黎香港/台再唔係去日本到買
你話禁翻牆去eshopping就有用
當然如果大家講嘅係 嘅話咁中共一直有做開
D人都睇化

唔好吖
美奈子&海王fans

點解水母叫水母

識睇一定要睇留言

有啲借照買 好多人買左翻版唔知

重覆買多左2本bl漫 點算

always買多 話比人都通常唔記我拎出黎

有冇辦法可以賣左佢？

洲洲你要唔要

有時我見連登都有人賣二手 平賣
你買多左乜野

恭依從命answer 上下
Bl好難係連登賣

好煩

點解會買多架, 定買錯 呢個系列我冇睇過呀

唔係呀有BL ,前排見到我即刻叫我朋友去買佢想要果本, 點知比人要左先 sosad

佢地有冇一個po?
因為本身叫屋企人買 佢唔記得左
我叫左fd買
諗住屋企人唔記得左咁耐都唔會買 點知過左2個月竟然買左

冇架, 自己開PO

可以順便賣埋啲小說
有有埋今日是魔王係到

好慘
但乙女冇事？

唔知呀, 佢好日都唔聽一次, 咁岩見到

好虐

我本身唔知
睇到我眼濕濕

我都係 好驚睇到呢d

Same
南康白起我都冇睇
所以我唔睇be

又冇人

最近無咩好睇

又走8半堂 依家先起身

我狂睇櫻花啲完左嘅漫炸

睇錯左個留言 中佢變中出佢

係咪痴線嫁
1:1

有人話想除佢褲
樹熊仔仲唔快啲

For 姐姐
覺唔覺fripSide已經回晒塘？

太假 不了

冇印象睇過
畫風係點架
整體故事係奇幻定點, 紅唔紅
如果係靈幻D又古風既類型我會諗起水上シン

冇睇過+1

呢幾日好冷清 大家去曬邊

呢排好多戲睇, 好似日日都要去戲院咁

例如？

好多

聖經版Pokemon Go 手機遊戲登場！《聖經Go》可收服亞伯拉罕

畫風唔記得有咩特別
應該就唔算紅 問過幾個地方都冇人記得
不過都講返聲多謝先

絲打？ 歡迎留低同我地吹水/傾腐野

唔多覺佢有出新歌

女肥宅300公斤 鄰居控她把公寓震成危樓

有聽到少少
但入面有講舊果個歌手

正 唔駛睇鬼片

[有圖] 原來而家擺酒興咁樣玩新郎哥

LIHKG @ Android

好正啊 狼系

好想由頭奶到落腳趾尾

好想摸佢個胸

想摸多d定想奶多d？

俾佢個胸壓倒

有無人睇港腐女學個PAGE
又幾好笑WO衰鬼

有肚腩

其實我覺得呢種身型好微妙
又唔可以叫肥
但睇個胸又實實地
介乎肥同肌肉之間

入面有好多fd liked但明明平時佢地都唔腐嘅

唔肥 但又唔係fit
但淘寶果張就真係肥

佢咁樣坐法都係得少少肚
企直就好正

P君一定好靚仔

我以為你覆我淘寶果張
新郎果張其實好FIT

係冇腹肌差啲嘅，不過對波可以玩成晚

有胸IS OKAY

夜晚訓喺佢對波上面

Yes
你地同其他post既巴打比真係好親切

絲打平時睇咩類作品多啊

資深腐女here 腐齡大概7-8年（唔記得）
想睇下呢度有無熱鬧睇生命線萌6號X雄姐
雄姐呢種小受真係好可愛

熱鬧 自膠

我超雜食咩都睇 不過如果有傲嬌受我會第一個狗衝

有冇睇我讓最想被擁抱的男人給威脅了

有 之前都有絲打問過
但冇睇你講果套
我地個個都好nice

唔識 咩黎？ 介紹下
Btw 巴定絲？ 點稱呼？

淘寶右邊就真係fit

原來係跳躍生命線
我間中先有睇
但鐘意睇郭子豪

有呀 今晚就有新一集動畫

大台830
我係絲 你中意點稱呼都得 我網名叫凜

最近發現韓國BL都好正 可實冇乜資源 又唔出實體體

真係好正
好有鬼畜眼鏡御堂feel

睇你個名就知你有睇開心速遞

尋晚露營嗰集6號餵傑仔食腸 雄姐個傲嬌樣超可愛

龔燁好好J
利申眼鏡控

Comico幫到你
裹面啲韓漫好正

好腹黑樣
但唔夠靚仔

我鐘意以前凌安線

凜b

+1

本來覺得佢個格同個look都好似ES七種茨
然後覺的真心正

咩係es

尋晚down左 但係好似冇19禁？

我會怕醜的~

偶像夢幻祭

不過呢個譯名好膠 我都係中意叫ES多d

Web版有 但bl韓漫好似得1本
日就多少少
唔係r18/19 app有好多好正

es玩家

聽慣就得
我係限b

聽過夢幻偶像祭 但冇睇過

依家唔玩了 台服垃圾到呢
btw我主推流星隊
噗卡
垃元素我屌你老母

朱凌凌

西山
我仲課緊 課左都非 屌
本來冇特別鍾意邊個 係覺得d畫好靚
之後發現泉係基佬，支持佢追真

竟然有真bl線？

把聲好可愛好治癒
我是無課非洲大酋長 就黎做黑豹
ゆうくん

泉係癡漢，成日偷拍真

有冇圖

浸大斥資百萬圓研究辱校罪

呢間野無得救

正太feel唔岩我口味
我鐘意型啲 有氣場嘅

呢個係一件好傷心的事 我抽卡運真係好差
ES BL好堅 真係唔需要同人 唔需要FF
泉講野每一句都係圍繞真 曾經監禁真，但真用扮自殘黎威脅返佢

其實佢唔正太 cv森久保
好容易比泉感化成泉真
唔知點解好多人雷呢對 明明係官方指定cp

呢4個夠唔夠氣勢

冇眼睇

利申：BU出身

岩呀 我就係鐘意呢啲

森久保把聲我一般其實
但 真 係咪都鐘意佢？

犬夜叉韓同人

真好驚佢

茨BB呀
最右手邊

犬夜叉好正

冇相愛

佢地係一個組合？ 叫咩夠 咩cv? 歌好唔好聽？

冇腐過

你咁講泉會好傷心 一秒振作
其他劇情我冇特別細睇 但有泉就有得笑
真話有野想求佢果陣 佢秒答咩都會答應果度好好笑
成日覺得泉明攻暗受

最頭果個一睇就知諏訪部

我細個未知咩係bl果時已經幻想緊犬夜叉

仲有呢

左邊兩個係Eve 右邊係Adam 4個夾埋叫Eden
茨BB同進巨Marco同聲優

郭子豪x袁偉豪

兩個都好攻wo

殺生丸x犬夜叉?

團長掛住兵長

細個好鍾意殺生丸 但犬夜叉啲女角存在感太強烈 腐唔到呢套

團兵

我都冇睇過犬夜叉, 但我BB演左殺生丸真人版 好鬼靚 (雖然太PURE

太長唔Quote

我玩台版未有Eden 4個
淨係留意到Suwabe呢個... 佢老是配中我喜歡的類型

另外係街見到張圖好靚, 呢隻好似係內田雄馬?

個人睇舞台劇演員貼左張點睇都係BL的圖, 結果原來官方圖, 變左我的入坑圖

2個一樣名？

有冇成熟型男BL
小白臉不了

係咪得我一個果日轉轉下台轉到去大台830覺得骨拜好正？
Btw追哂post啦
見到多左好多絲打/巴打黎吹水
歡迎呀～在下甘樂多多指教

甘b終於上水

睇住Tiger & bunny 本子充飢先

最近少左上連登嘛...👉🏻👈🏻

我有份take hm quiz搞唔掂 諗緊好唔好係連登問post

要問就要擺上學術台問...不過我覺得未必有好人覆

絲打讀咩科

理科 份功課係chem and phy之間

學術台就一定ga la
我見都有人覆嘅

竟然成晚冇人上水

OT 4粒鐘 岩岩先放工

辛苦曬

頭痛 但仲有幾份paper要趕

我岩岩先炒左個reading quiz
星期一有3樣野due 全部都未做
等緊學術台啲巴打 打救我

我都試過求助學術台, 等唔切去左百度求助

百度快啲咩
佢地有覆到我 講左少少
但我太廢 要佢地再講多啲先得

邊套屍兄？
我講果套係喪屍+萌
而家好似好少獵奇番

點解韓漫啲漢化咁興叫人加微信 再收錢

依家度度都想收錢
唔好加就係

我通常都唔會助長

終於做左一份功課
跟住應該睇textbook 定係刨書做個quiz好

[url]仿效台灣消防員？ 建造業議會邀19爆肌工人操Fit拍年曆 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

WTF ,完全唔掂

遠睇

左一二ok
右邊個阿叔同支那仔就收收皮先

有冇巴打唔係gay但係又想試下俾人插係咩感覺

你講緊殭屍哪有那麼萌？

男人用下體諗野, 應該唔少人幻想過

Gay sauna

同志片

呢個立牌動作除左含撚我都唔知可以係做緊乜

想請教各位邊度睇文？
呢排屎忽痕，想睇文
但用ios好唔方便，完全唔知邊度dl同有咩app有BL小說睇

另外想講下面條Link好似開唔到，話會員被封鎖

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

我會搵txt epub跟住轉mobi擺上kindle睇

唔係 講緊果套佐賀偶像

我通常google txt
Uwants bl po有好多文

中意futanari on male算唔算腐

txt主要壞處係輕小說嘅話會冇咗圖

輕小說epub去search百度網盤好多時唔難搵 不過可能要試幾個網先search到

好少睇輕小說 多數純小說
所以冇咩所謂 同埋輕小啲圖上百度可能有

唔識 介唔介意講下係咩？

其實我都係 輕小說受眾始終多數係少年／少女為主

應該係講緊扶她

睇bl 小說啦

男人樣, 有西有J

睇緊呢本，唔知有冇人睇過

第三性？

英文書

即係有j既女人屌男人 睇黎冇乜人知都係出返去先

我掉返轉 鍾意睇男人屌扶他 咩都有得玩
但好少見 間中係e hentai 尋寶

咁又唔洗出去嘅
都可以係到同大家討論下

有BL漫畫係男人屌扶他(男人樣)

作者: カノンチヒロ
有幾本
最新果本叫他的雌雄同體懷孕期 (哇有得生...

呢個作者都好多本扶他系列 唔止一對
但我就睇極都睇唔清個下體

殺完都姦?

我好多貨wo
十はやみ好多都係男人屌futa

Grant gustin好靚仔

韓漫D資源真係勁難搵
搵左勁奈結果都係死死地氣搵到個叫快看既支那app買正版睇
結果睇睇下唔對路 原來佢連kiss sceen都要剪
不過嚟個app平到幾毫一話就唔強求太多了

唔好呀
佢入面有啲韓漫係comico到有
我好懷疑佢係咪真係正版
要俾錢睇最新 不如俾出面

本身係comico睇緊套叫冬天後的櫻花 但出面已經完結但佢仲更緊第一季
漢化組資源又要你加微信又盛麻鬼煩
不過我見佢係lezhin搬過去果D都(好似)有授權⋯⋯？

腐漫畫算係多韓漫但D頁數成日亂到睇唔明 個app又廢成日彈
嚟套真心超正 雖然一開頭D血管畫面有D嚇親

呢套咪係我介紹嘅（算係
我係comico到慢慢睇算
都搵唔到資源
快看都更得慢
另外有本bg韓漫係comico叫 錢男友什麼什麼
又係完曬 見到有人話有黑白完曬睇 但我又搵唔到
放棄

line全部免費 佛心公司
不過好似冇真正既BL
最近有套叫我的女友比我帥 叫做打下擦邊球

全韓文？

最好笑係有一次突然彈咗幾頁九唔搭八嘅英化出嚟

我睇開獵奇，殺戮跟蹤啲內容完全無驚過

我份人太心急 一個星期一集真係煎熬

有中文版app
D漫畫都ok高質 大推看臉時代

好過日漫1個月/1季先一集ga la

多謝幾位推介
我好耐以前都有蒲過uwants，個度勁多bl hp文

多謝推介 少睇原創 所以唔太識搵作者

以前追過套鳴鳥不飛 但佢好似係季更 等等下我直接等單行本算

好似有聽過

攻鐵 佢畫過D家教山本同雲雀既本子 以前從來冇諗過嚟兩個都可以組cp

多口講句 其實唔介意英文作品／英化嘅話，一定要留意genesis

冇錯就係大家上去down textbook嗰個網，佢其實唔係淨係得textbook，佢啲小說係我所知嘅網入面最齊，我好多英文同法文嘅小說同漫畫都係嗰度down

有啲未漢化/未漢化晒嘅漫畫有時都可以喺嗰度搵到英化/法化

扭蛋我

你講果個網定我講果個？

講緊genesis

法文
我自己比較中意校園小清新/職場果D 太獵奇我真係唔得

終於有抱男睇

贊同

未得閒睇

漫畫人極少更新bl

呢套韓國個邊第二季外傳都完埋
作者話出第三季
漢化好耐之前已經搵唔到 英文既話受唔受

好呀 多謝先

極多爛尾 但叫做暢順同唔會好似腐漫畫咁亂頁

學院裡的殺人遊戲明明貼吧入面話漢化到4x話 漫畫人仲係38

韓漫英化快應該係因為官方係韓版英版同時出

英文譯得好唔好先
有冇一齊到

根本各大漫畫網都冇乜

嚟套有d似簡易版既權力遊戲 最初唔係幾接受到佢金黃色既tone不過後面d分鏡愈畫愈精彩 同埋最終話真係好熱血

做咩你地仲未訓

話說我去左快看到睇 我的達令上線了
好正 佢係唯一一本免費更新快過comico嘅漫畫
其實都慢過

我有睇呢套呀 好好睇
啲分鏡幾有電影感 畫風好靚
呢本有出實體書 好想買

之前有去comico睇 好少19禁嘅漫畫
同埋都唔太多bl

你個名
我都勁鐘意睇懸疑恐怖

唔係呀 而家都幾多bl
R18係真係少
但好睇
漢化好多野係收埋曬唔俾你搵到 所以你以為慢

正解
依家d漢化組驚人睇完唔會買翻相關作品要逼人買完然後po相上佢地網先會send漢化版比你睇
利申：有d有買有d想睇完再決定值唔值得買

睇緊新一集
頂唔順個痴漢攻

我偏向睇左好鐘意先買
但租書就唔同講法 以前成日租

無聲同跳舞果集真係靚到dom一聲
唔知淘寶會唔會買到實體書
如果有機會去韓國我一定狂掃漫畫

絲打 識韓文？

不如我叫你羊羊 好記啲

點解我search個微BL既tag得廿一套 係咪我打開方式唔對

叫識少少咁

好呀 咁我點稱呼你好？

21已經好多啦

係呀我都prefer睇左鍾意先買
但依家連睇都睇唔到就真心不了
所以我偏向如果漢化組真係有心想人買正版嘅話可以upload上去online 有得睇幾日之後就下架叫人買翻正版

可以叫我限b
叫你羊b都得

不過實有人留底re upload

呢幕好靚
不過第一季主要權鬥
希望第二季多啲佢哋嘅互動
我都諗著去韓國就掃漫畫
全彩好靚 仲要勁厚一本

唉...咁就真係冇得講
根本係人嘅質素問題

我可能儲留底 但唔會re upload
一切都無法避免

話說大家都要貨金計 我都唔明點解漫畫會貴過小說

我都係鍾意先買
佢哋唔想人白睇唔畀錢支持作者 其實都理解
但依家啲門限愈嚟愈高 好煩
仲要唔同組唔同規矩

Make sense得黎又好白痴
同埋呢個方法都唔知邊個諗出黎 以前都冇嘅

依個真
睇一話漢化要我影至少6本單行本
咁我寧願等中文版出
反正我買齊哂幾時重睇都ok

以前主要係event會係咁
只不過唔係人人會睇埋event
因為日本d event 買dvd都好貴漢化又煩
聽朋友b講佢一直係漢化組論壇到down漢化版event / 去粉絲論壇到down生肉
但d論壇其實都好難入到去

個包裝真係好靚

以前bt有
而家好似b站有時都有

我多數都係b站到睇
有就有 冇就冇咁
B站我睇過嘅多數就真係漢化組自己upload （當然都有人reupload啦）
Bt我估係有人私底下由論壇download 落黎之後再upload 上by

啲論壇要打一大篇感想文先入到去 好煩
仲要畀人批你篇文 滿意先入到
相對比較 買漫畫po相比較易
最大問題係唔統一
有啲要你買夠30本 有啲要你買過某個作者
有啲要你買佢譯緊嗰本

唔知佢有box set
淨係喺作者Twitter見到封面好靚
唔知幾錢呢 之前淘寶見到啲韓漫8x人仔一本都幾貴

諗起祝姬已經完全漢化咗幾年，仲未肯放出嚟

Bt果個網多數都係漢化upload我諗 以前冇咁煩麻

唔想人白睇唔畀錢支持作者 但同時佢地要SHARE資源做大大喎
唔係邊有咁多粉
根本會買既人就會買, 唔會買既人直頭連個作品有出都唔會知啦~

我自己年少時有好努力咁升論壇ACC 都混到好高LV
我唔洗買書都有新掃既BL漫睇,
但我都係直接買單行本, 我當個論壇出書目錄咁睇
係BL小說真係靠佢 搵出書版黎睇 第二度搵唔到

我係冇心機玩論壇果啲黎
小說真係好嚴 好難有人流出
果時係uwants到求出書版
而家已經冇咁執著出書版
但好多書都出書版冇另外番外 冇得睇

唔知點解韓國ACG D野好似特別貴 之前玩過套韓國出既乙女game都零舍貴

番外多數都係派糧俾願意買書嘅人
所以online 版冇都正常嘅

論壇好撚煩, 留言有多規矩
好似而家呢度咁唔限人講野我咪打到咁多字啦, 睇個H漫你想我有幾多百字感想

其實漫畫小說都嚴呀
小說比較難可能係冇人想打字
因為流出左冇人比錢論壇 佢有連坐法 一本流出,就所有買過帖既人會凍ACC直到捉到人
同埋出書版係最終版本, 所以有得揀我會搵出書版睇 以確定唔好少咁舊肉

我鐘意出書版係因為都校對好曬 最好狀態出
而家多數都睇舊書 所以都係出書版
但大左冇咁執著
打字又真係辛苦嘅 但其實可以用認字program
論壇又話要30字回覆 唔俾講廢話

發現我好似好奈冇睇過日本既BL小說
依加至多上下lof 貼吧搵下自己中意既CP同人

我都係上lofter 貼吧睇同人多
BL小說我淨係買過言葉花
係真心覺得劇情唔錯
我先唔係因為drama 嘅聲優cp鍾意依套作品
日本acg文化我覺得漫》文

認字program我都聽過未用過, 硬係覺得科技冇進步到唔會瘋狂錯字

本地嘢貴啲
gmarket見韓譯日漫計返好多都係32hkd左右
冇玩game 有冇睇在那盡頭？
見佢出咗game 有啲興趣玩吓

日漫》文
我都已經係睇啲出名作家/系列
好多都有漫畫化
例如指環物語 木原音瀨 花降樓 神奈木智 純愛羅曼史同埋世初
但始終覺得大陸小說好睇啲

日本既BL小說我麻麻, 好似好多本都好虐
有D題材好特別, NP, 咩動物都有...

我諗錯字機會好細 因為唔係手寫
而家手寫英文諗得好好 中文唔知

我覺得小說（流行讀物）同輕小說係唔同嘅
日本/台灣prefer 輕小說
中國就prefer 小說（流行讀物）

但我上面講果堆應該都算係日本流行讀物黎講算hit果堆黎
唔知係咪文化問題定咩
我成日都覺得翻譯小說係冇咁正
感覺好似隔左一重咁 原文先係最好

日本小說好多題材特別 但劇情好多都麻麻...
出名嘅先好睇 我覺得著重描寫感情多啲
我覺得大陸小說劇情好睇好多

你咁講又好似係
重感情描寫
同埋通常都冇主線 又或者主線說係愛情
細個會鐘意嘅 但睇多左就唔會想睇冇主線嘅故事

我自己定義嘅流行讀物唔係指acg果邊
我睇過drrr小說嘅漢化版同中文版
個人感覺兩者分別不大（姐係都算係保留到原作）
感覺似係作者用字本身就好講野feel 用字好淺白
（睇貼吧都有人講話世初純情都係咁
用字唔係書面語而係生活上用開嘅口語）
我亦都買左推理要在晚餐後嘅中文版
睇嘅時候感覺用字上同drrr 依類acg小說係完全唔同
所以我覺得只係因為動/漫作品嘅書係好多地方（例如我上述講過嘅用字）冇比人一種書卷味嘅feel先做成依種feel
情況就同大家對九把刀同御我嘅感覺都唔同一樣

可能都關篇幅事
大陸多數都好長 劇情鋪排可以仔細啲
仲要咩設定都有
日本好多一本書有一大半都係心理描寫
翻譯返中文其實都幾矯情
大陸啲bl小說真心好睇 好多甜文

mystic messenger唔使錢喎

雖然好似有啲功能要課金

嘩 我以前有玩
玩左zen線就冇玩
真心正 但隻game太煩人 想休息都唔得

我就係聽過呢樣嘢所以冇玩過

我睇過一公升眼淚書版
都冇咩大感覺
唔知係咪講緊書卷味
但我純粹覺得冇咁打動到我個心
但木原音瀨果啲係就咁bl小說 唔關動漫事

但代入感真心勁
果時有fd幫我課左少少玩（其實唔課都完全冇問題
但課完反而冇再玩

我覺得用字睇本身作者功力？唔關係咪輕小說事
東野圭吾啲書都幾淺白
本身唔係文學 唔需要華麗嘅字堆砌掛

我覺得唔關事
因為以前都唔興咁長篇
我睇好多1-2本 姐係7-14萬字
佢地啲劇情都好好 唔係純愛情囉

大陸小說鬥長咁
以前台灣書一本剛剛好

可能係我講野1999咁表達得唔清楚
日本d大文豪都唔係個個都淨係堆砌一堆堆華麗嘅字
我睇過dd泉鏡花嘅文就算係原文都好易明
講緊嘅係一種感覺/文筆
應該就係絲打（？）你講嘅功力
輕小說嘅作家多數都比較冇咩依種功力
或者可以話本身輕小說就唔洗點靠依d取勝

好多都係大陸書黎
1-5本最正
台灣書唔夠大陸正講真 不論bl bg 當然我都唔係睇過好多台灣

咁bl文算唔算係輕小說？

咁輕小說本身對象係少年／少女多，而且原意係寫少啲唔常用嘅漢字令到啲細路易啲睇

太賣弄文字反而會趕客嘅

我覺得輕小說同大陸網文差唔多
劇情好就夠 文筆唔係重點

我覺得好難一概而論
只可以話bl係日/台/港acg嘅一個sub culture 黎
所以好難打入主流（其實就算講緊新海誠果類嘅動畫都唔可以話係大眾文學）
但要點樣構造一個故事嘅世界觀就要睇作者本身
以我睇過嘅為例
好似世初/純情嘅小說版就真係好輕小說feel
而言葉之花相比之下就冇咁嘅feel
但要對比大文豪嘅作品就當然算唔上啦

Bl有時又唔算係acg我覺得
世初呢啲本身係漫改小說 似輕小說正常
但如果講緊純小說 不論有冇漫化 正路都唔應該似輕小
不過講講下講左去文筆功力
其實我只係想講日bl小說好似冇大陸小說咁觸動心弦姐 唔知關唔關翻譯事
我睇過英文文學作品嘅中文版 都覺得一般般

我覺得日bl小說好睇作者
有啲設定好似輕小說 例如騎士 狐狸嗰啲
但現實向好多都睇到喊

嚟套我都有睇！佢d畫風真係睇過咁多套入面最對口味 d配色又係靚到癲
之前都有聽聞過好似要出手遊？出左的話都想玩下

MM我都有玩⋯⋯最初都係聽人講免費先入坑
但跑完zen線之後就⋯⋯一野課曬兩個package
過千蚊

受害人湧現 號召集體報警

得罪講句，雖然條女咁樣呃錢係賤同埋抵俾人告

但係班「受害人」都幾抵死下 放得上網嘅相就預咗美圖秀秀架啦，你咁都以貌取人而出去係代表你鹹濕啫

唔知你地有冇睇過今季套強風吹拂？
果時係B站睇第一集果時彈幕有quote 左幾句原作小說既內容
覺得佢d描寫好正就去借左本小說嚟睇
雖然唔識日文但睇完我覺得佢d文筆幾正
睇日本小說果陣成日都好驚訝作者可以用d咁既角度嚟描寫

雖然我有打曬7條線
不過收ending太麻煩淨係破左HE NE同少量BE
同埋收package 既原因主要係為左個聲優talk
唔知點解網上居然可以搵唔到資源

日輕我以前睇過套叫死神的歌謠 果時覺得佢d文筆真係好正 可以用一個平淡溫柔的角度去描寫人類既生離死別 不過睇果時已經係初中時既事 唔知有冇美化過記憶

有無人同我一樣好撚憎小朋友

對多1秒都想死

仇幼聯+仇老聯

通常輕小說改成動畫果類都唔係對我
好似叫電波系...
D設定通常太天馬行空, 冇一條明確路線
好多CHOK既角色(?) 個個都別人笑我太瘋癲，我笑他人看不穿咁

羊羊咁有心機
隻game我仲keep住 成日有更新 但冇玩
好似出左中文

有睇
對上一套輕小係 神不在的星期天

唔係套套電波嘅 有一堆都唔錯

好羨慕你地識睇原文

係有既, 我覺得好既係《打工吧！魔王大人》
唔岩既係死後文

死後文動畫好睇wo
魔王笑死我

電波系應該遊戲先最多 好多都配合獵奇元素

雫 素晴日 對你說再見 自殺的101種方法 去人たち ...

不過我淨係玩過去人たち同對你說再見開頭少少（未有時間玩晒）

當然有玩過有少少電波元素嘅君與彼女與彼女之戀、chaos head、腐姬呢啲

另外玩過隻非律賓嘅電波同人soundless ~a modern salem in remote area~，非常推薦

動畫嚟講我覺得玲音同妄想代理人都幾電波下

我發覺船講果啲 好多我都冇睇過/聽過

其實呢堆入面除咗素晴日、君與彼女、chaos head、玲音同妄想代理人之外應該九成動物台啲人都未聽過

電波同獵奇好多overlap，所以我特別熟啫

你同我講純愛／日常作品嘅話我一樣會一頭霧水

電波我真係唔識欣賞 涼宮果啲

呀類似呢D 一睇好似幾新鮮,但睇完覺得冇明確主線
有好特別既人設但係講日常
死後文我睇到個男仔跳軌原因係想知跳左會點就唔再睇, 太ON9說服唔到我

涼宮果啲我都唔知自己睇緊乜

有時係get到主線但係唔知啲細節發生咩事

對我嚟講玲音、柯賽特的肖像、去人都係咁

以手機驚嚟講佢算係做得有心 another story真係值得玩
不過破完ray線同V線 仲以為成個故事終於完 結果最後V同707居然係失左縱
睇完個結局真係屌左出聲
幾時先嘔到個TE出嚟呀車厘子

神不在好似已經好奈以前？淨係記得有隻蘿莉同白毛男主 但D劇情已經唔記得曬

涼宮我有個friend勁中意睇 話係神作 但我真係完全get唔到 淨係覺得阿虛成日俾涼宮洗好慘

係好耐
不過諗諗最新應該係世初 橫澤
但呢個係出於對作啲愛
而神不在說真係因為劇情
白毛係佢老豆但動畫出左3集就收左皮 明明我就係為左睇佢

係好多人好迷 我就

都唔記得曬啲人
Zen又靚仔又甜
想攻個有錢仔 但都冇玩到
佢而家成日更新啲咩？

今集弦音驚死我
有cp

涼宮爛尾..........
其實涼宮如果唔係索女
一定俾阿虛打柒左好耐

有結局啦？

無.......好似停左成幾年

阿虛係古泉架
利申：冇睇

虛古or古虛

虛古
利申 好耐冇睇 唔太記得係點

一定係古虛喎樹熊

其實兩種我都ok
不過好似古虛好睇d

張圖好正

（突發）Whatsapp 出左sticker 功能 (2)

1000